一人一正評懇求阿爺出手救香港

阿爺快啲救我地
我地以後會聽話㗎喇

一人萬十萬港幣，我咪正評，屌少佢一日咁多。

*派

美國阿爺

一人每日派十萬我就ok

出咩手先？